元朗 日落時間 7:07pm

謹供參考，幾時撤前線決定，Be Water, Be Safe!!!

推

建議7點前走

p

前線自行決定

西邊圍對峙最危險，今晚的白衫人戴晒面罩，混戰時更肆無忌憚。差佬所有防線都背對鄉村，後面就有白衫人摩拳擦掌，只要警察一放水撤退，前線將非常危險。千萬不要進入西邊圍牌樓！